曖昧緊係咪等於成功

聽人講，曖昧緊有很大機會成功

行山經驗得一年零十一個月
可join?

我以前跟個個師父話西貢好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

2年

曖昧讓人受盡委屈

No
曖昧係成功嘅第一步
但唔代表成功
更唔保證成功

曖昧完俾人friendzone咗

準備表白

不要去表白去強姦

曖昧完俾人玩厭咗